我想和你虛度時光，但…？

啱啱有網友share呢首歌…
好奇問…有無人生活入面，試過歌詞入面咁拍拖？
係enjoy？
定會有日悶？

咁樣拍拖…又係咪後生puppy love既專利？

我想和你虛度時光，比如低頭看魚
比如把茶杯留在桌子上，離開
浪費它們好看的陰影

我還想連落日一起浪費，比如散步
一直消磨到星光滿天
我還要浪費風起的時候
坐在走廊發呆，直到你眼中烏雲
全部被吹到窗外

我已經虛度了世界，它經過我
疲倦，又像從未被愛過
但是明天我還要這樣，虛度，我還要這樣
滿目的花草，生活應該像它們一樣美好
一樣無意義，像被虛度的電影
比如靠在欄杆上，低頭看水的鏡子
直到所有被虛度的事物
在我們身後，長出薄薄的翅膀

我已經虛度了世界，它經過我
疲倦，又像從未被愛過
但是明天我還要這樣，虛度，我還要這樣
我想和你互相浪費
一起虛度短的沉默，長的無意義
一起消磨精緻而蒼老的宇宙

仲以為首歌會清新啲嘅旋律
不過好似都唔差

好浪漫 幾鐘意
利申 未試過

程壁

你唔鍾意咁？

都…有特色吖？

未試過too，但諗…可以一個人培養住種情懷先？

靚

呢首詩講嘅係戀人相愛，即使同對方無特別野做，痴埋一齊，過啲好瑣碎平凡日子，都會好甜蜜。

戀愛本質就係情人沉醉係自己兩個人世界到，重點唔係同自己鍾意嘅人做咩，係你同鍾意嘅人一齊，即使做咩都好開心。 即使你同佢只係一齊訓覺都會好滿足。

頂…想識你…
鍾意你用本質呢個term；
你第二段既理想主義
仲有你第一段…直接用個詩字去取代歌或詞字…

你自己呢？
有無拍拖中，實現到你自己講既呢兩段？
定發現現實中，難做到？

呢首歌詞本來係詩嚟架～之後先配上曲。
好鍾意呢首詩，感覺好甜蜜。

你之後2個問題答唔到，自出娘胎單身
不過同上一個crush 瞹眛時 ，兩個人無聊睇下野，攬下佢，兩個人親蜜已經好開心。

巴打睇開詩？介唔介意交換tg 傾下偈？如果係不如你放低，唔想自爆

李元勝…即刻預約睇下有無其他正野

曖昧，可以去到攬…你都識同女仔close吖

我少睇
但鍾意

其實我係絲。唔識架，所以被人收兵 玩左排

就這樣簡簡單單，你說有多好？

我有用開TG…但我都係CD rom多少覆少傾

不如開個新Group？
睇下搵唔搵到夾既人似既人一齊傾下計

想招下偽文青或Idealist

你都入嚟？
雖然暫時得我一個…

其他人仔見到…都歡迎入嚟

有無試過？

我覺得幸福係簡單但唔容易：
Simple but not easy。

成日都係咁
低頭看魚可以望一粒鐘

自己養？定喺邊睇？

有無試過同會同樣享受同一樣野既人一齊睇？

Push多下先。
TG group。
暫時得兩個人。
一個Psycho人一個Cultural人。

有人鍾意新詩、
有人鍾意小說、
有人鍾意散文、
有人鍾意聽歌、
有人對Kant或Lacan或Zizek好奇。

偽文青可以入喺Join下

行過啲金園水池度望
有龜既話會數有幾多隻

我已經虛度了世界，它經過我
疲倦，又像從未被愛過

呢樣野我細個都會喺屋企樓下水池做

但大個左…就無做…甚至…好似因為簡化管理？龜同魚都好似唔見晒

樓主po啲link上來比我學下野